李嘉誠比我地走前好多，一早透露係公司名入面

3HK (Free Hong Kong)

7/10

屌你

我今日見到有人寫#3HK 都load左陣

屌你
全世界轉台free HK?

打咗誠哥工好多年

我好唔爭氣咁笑咗 頂你

我怪錯左你啦誠哥

廢Post／膠Post
不推文
多謝合作

岩，重要野行先

仲有和記黃埔

黑警無端端從二、三十呎外衝過去將企係度途人捉住並摔低，該市民名尹鑑全（泉）